其實你地究竟肯原諒達哥未？我就原諒左了

我就原諒左佢了，我係佢6年資fans

點解？你地唔洗搵食俾家用供樓咩佢依家公眾人物黎，有料有資格先做到紅人，做到明星。一個人彈起左就一定要食住條水架啦，機會要自己把握

人地都已經表左態啦，你地仲想點
係咪一定要好撚直接咁講反送中話題？
個道理同你地會唔會屌柒自己老闆一樣姐

根本你地就唔抵得達哥紅，可以唔洗好似你地咁做打工仔

人地要靠形象搵食架屌你老母，可以亂講野架咩？
好啦就算佢出聲話反送中咁又點 對件事有咩幫助

呢個月無達哥直播睇真係好難捱。。

大家一齊等佢開番直播啦 好無？

佢違背咗自己信念，離開咗屬於佢嘅長板橋，點搞呀

啱啱睇完你篇文 發現左一d野
你唔覺得你每次出膠文都好唔自然㗎咩

亂講嘢？乜撚嘢叫亂講嘢？支持反送中叫亂講嘢睇嚟樓主都係同達狗同一類人嚟
靠形象搵食？而家唔方無形象啦佢

繼續潛啦

仲有你地唔好成日叫佢達狗，比番d 尊重。
話哂佢直播係比緊免費娛樂大家

其實冇話原唔原諒既 佢又唔係做錯野
佢只係堅持唔講出口姐
唔好用睇佢幾耐去做辯護理由
我睇得佢仲耐過你
所以更加了解佢脾性
佢係堅持唔會向大眾低頭
依個係佢好 亦都係佢壞
睇得佢多就會知佢一定唔會比人迫到
佢亦都最憎比人迫
大家想佢表明立場既原因其實係想有個心靈雞湯
係因為大家支持佢 欣賞佢 期待佢先會想佢表態支持

但係佢依件事上邊 處理得好差
反觀其他微不足道既 比連登踩到狗咁既 伍公子呀 大j 個類 全部因為敢言敢講立場 就冒起曬 依加我都改睇伍公子

我睇得出達哥其實都想講出口
不過問題係 佢硬頸
觀眾唔鍾意就係佢關鍵時刻硬頸 唔係佢唔表態

既然達哥係要咁硬頸既 咁我唯有轉台

佢依加再表態都已經太遲
佢守錯左依條長板橋

我就一直都冇睇達狗
我係睇大師既
仆街啦哥達

但大家俾左好多賺錢機會同地位佢，佢唔應該離棄兄弟

講到好似一定要原諒咁

唔睇咪唔睇

三年到
達哥不了
twitch app都delete埋

達哥終於有藉口cut直播

P牌 帶風向po blocked

雖然唔知佢睇唔睇到
都想提番佢「確信會找到長板橋」
之後就「堅守在這道橋」

由你老母喺度食雞髀開始睇，但係可能我已經唔係佢target customer，唯有離開。多我一個唔多，係咩？

blocked

tvb都係免費娛樂

其實有咩咁好睇

達哥係識分是非黑白對錯既，佢係對佢認為正確既事堅持，我亦相信佢認為送中條例係唔接受，但今次應該係一講就赢左掌聲輸哂金主輸前途

你睇何韻詩黃耀明兩位其實都少左佢本身專長範疇既工作，應該靠其他投資或本身有咁上下先夠維生及有本事半退休

達哥雖然好想鼓勵正義導人正確觀念，但一講真係無得返轉頭失去所有，佢唔係靠youtube收入，係接廣告靠自己形象，佢成日講佢細個好窮，仲要養父母仲有佢阿哥應該係幕後經理一個團隊搵食，所以會好慎言。但我絕對相信佢係識分是非黑白善良既好人。

所以好難怪佢既佢，而家係揹住一身包袱責任。

當然抗爭者都有家人都有伴侶一樣有包袱，所以前線抗爭者係最偉大最值得我地保護支持

唔係得佢一個想脫貧
問題佢賣既形象就係年輕人 老一輩都當佢只係搞搞震既年輕人 變相佢係兩頭唔到岸
你較觀眾去掘起
但依埋觀眾唔再睇你 你人氣大跌 廣告商未必再搵你
六月四日個日既默哀 例行公事冇左
如果六四佢有照默哀 我諗大家都會明
但佢近期玩殘體game 之後一變變得太快 大家接受唔到 再覺得佢奶共都好合理

伍公子 大J個類係味都唔洗搵食？ 佢地都係網台講出口

甚至有抗爭者為講出口放棄生命

去到依步 佢地都係想你地走出黎 講出口 用條命去叫你wo

開槍爆頭爆眼：一直關注

我哋4個朋友過身了：勿輕生

唔好再講佢好冇

好呀達狗

成班廢青

你有強迫症？做咩一定要達哥表態？

大家都一定知達哥係黃絲架啦
係黃就係黃，唔會轉藍
以前64次次都會默哀
依家唔表態就話人係藍絲奶共？
咩道理

Show Blocked User - 我就扑你

冇呀 我冇叫佢表態呀 你睇下我打左咩字
「好呀達狗」 邊隻字叫佢表態

我睇你先係有強迫症果個 係都以為人地要人表態

做咩話達哥係狗？

對唔住狗達
我唔應該叫佢狗達

咁撚想人表態不如代入佢角色先

p牌仔見過咗一排想帶風向

大愛撚 林鄭應該都係你朋友黎

不嬲睇達哥都係鍾意佢有文人風骨
唔啱就要出聲
今次搞到咁真係好撚失望

我代達哥多謝你令件事淡化唔到

達哥開咗咁耐台都好夠架啦,平時收工返屋企飯都未食就要開台,搞到d肌肉都無晒咁濟.而家借呢次機會退休,返鄉下養老有咩問題?
逼人開返台即係要繼續辛苦佢

完全封鎖

達狗不了

其實仲講達哥有咩意思?
佢支持定反對, 都對件事冇幫助
難道有佢加把口, 香港政府會即刻跪低?

佢地係要人表態無撚計

快D躝返去大陸啦
咁鍾意奶共

其實件事真係難理解，如果佢自己走出來表態話要撐警都仲可以話佢，佢選擇唔高調表態都要反佢真係over左，這樣說全港仲有好多公司冇表態，係唔係全部都要求表態否則就要反佢?

其實表左態，不過班人嫌唔夠直接
仲想點？

而家問題係佢講一套做一套
你不嬲奶開共嘅我理得你
幾年時間可以變到連自己嘅原則都唔要，呢種人好撚可恥

收皮啦支那达，動漫節我一定入場追擊你

導人向善

我就扑你
( Show Blocked User - 我就扑你 )

block

咪撚on9
你話班達粉係因為佢政治立場而睇佢打機咩?
話咩幾多年粉絲
懷疑佢地有睇過幾多日打機直播

P牌仔收啦

NEVER.

屌得好

如果以hk kol 起香港大事大非下都唔講一句，唔會係自己人，大家不是同路人，我唔會睇佢， 大j 就值得睇。 就好似寶礦力一樣要支持大j. 另外陳怡個d 都唔得再聽

我都原諒左達狗了
希望大家follow同subscribe返

你想點撚樣？

多謝

喺前線見到佢打警狗救義士我原諒了

原諒左 會用自由同人權支持佢

講野小心啲

哇好撚驚

等佢開直播 然後係咁屌佢達狗

利申：1年subscribe

識你老鼠咩p牌仔

Block

p牌仔摺埋啦

我覺得佢唔會開返台喎

點解你地會覺得佢會開返台

佢一開台個chatroom 實嘈爆

到時如果佢再亂ban , 扮睇唔到留言

只會更加激起民憤，咁佢不如索性唔開台算

唔開台咁我地點算 咪講笑

當眾鬧我頂頭上司都係咁啦 你懦弱唔關我地事
利申真係鬧過 最緊要鬧得有point

達狗真人上連登？

表態就兩邊不是人
想借機反到佢收檔咋嘛

曲線叫人反達

利：超過5年fans

G持迖哥
爹親娘親不及林慧韡親..........
林慧韡是我們心中的紅太陽
沒有林慧韡，就沒有新香港

上個月開始已經罷睇

無話原唔原諒，無話啱定錯
只不過失望至極，都唔會再睇。。。
基本上係香港市場都收皮

起底+p牌，block

真 起個底知咩事啦假膠撚

關我咩事

機會係留俾有機會嘅人

問題係達哥已經無機會了

假膠假到出哂面

轉睇伍大師了

#276068
你都幾新下
傻鳩

P牌玩膠都仲有咁多人覆推返其他重要post啦好嘛

咪撚學Bomba d衰野 成日跳出黎試水溫

成隻中共走狗
唔叫達狗叫咩

屌你老母，無睇你就收嗲啦，關你撚事咩

返大六直播啦

沉啦

原佢老母個老母

Show Blocked User - 我就扑你
完全封鎖

未原諒右？

本身唔反 睇完你個post好憎佢

達:長板橋係咩?虎門大橋我就識

免費娛樂？？以前或者係

睇咗6年對你嚟講都仲喺免費娛樂
唔好咁大聲添呀
畀你偶像知道 嬲死你添呀

仲講达狗？
三毛想搏上位？

中國手機遊戲廣告咁好搵又咁多人玩
又有13億人睇佢直播
佢咪係大灣區開台搵錢供樓囉
我就唔睇啦都唔阻佢發大財

講咁多苦衷把撚咩
以後唔會睇佢台
收皮啦
太嘔心了

收皮啦你，我有課金又洗唔洗同你講？

叫佢繼續奶啦！

你食開達狗嘅狗屎？

原唔原諒唔知

但以後唔睇

祝達哥一帆風順

又唔洗起鋼嘅
你自己講免費娛樂啫 你點講我點回啫

唉！又要做智力測驗

免費娛樂？睇埋啲垃圾哂自己時間

咪再用達哥轉移事線阿
屌你老母

佢仲重要咩？推其他上去熱門仲好喇

奶共達狗 收皮啦屌你老母

达同志開個新account 試水溫？

P牌

起底

Block

咪浪費時間推呢D垃圾Post

達哥到底係邊個
一直講又冇人識

又係呢d時候? 已block

( Show Blocked User - 我就扑你 )

佢去撚咗完美世界呀
真兄弟一定會跟隨佢

我屌你啦 觀眾先係老闆啊
同咩道理啊

冇達哥就難捱你未死咗佢唔好獻世喇 傻閪p牌

冇我地支持佢仲係一件垃圾

起一起底又block一件

樓主條傻鳩睇開屎萊姆

屌你老母啦，反骨翻版共狗都撐？
死出連登啦。

一起底又達哥又屎萊姆 blocked 不解釋

收嗲啦垃圾p牌仔
開埋啲冇意義嘅post
家陣5大訴求缺一不可
冇人想理呢位過街老鼠

曲

p牌仔

其實冇睇開就好難評論嘅
利申2個都有睇開

啲言論好撚on9，你係咪同路人?
利申 反達

死撚開好唔好?
知唔知呢幾日有幾多重要資料比呢種花邊post推左落去
負皮
唔好推

你原諒關人撚事咩
達狗叫打手做野0的行為似唔似過登收皮前

牙joe已經知錯，大家快回家之類既post

其實你都識講佢係紅人
佢肯出聲話反送中就唔多唔少都有推動力

輿論真係恐怖 逼人發聲又過份左 始終每個人立場唔同

我細細個就睇開伍大師 敢做敢言

你原諒左佢係你嘅事

終於有理性者兄弟你頭腦清醒

P牌仔

佢選擇靠形象搵食係佢問題，責任唔好推落觀眾到

身為香港人，香港有事係咪應該出返力

P牌

Show blocked user - 我就扑你

Show blocked user - 达哥

今明兩日有好多重要資訊post
希望大家負皮唔好推
唔好比呢d明顯垃圾文上頁面同熱門

負皮
唔好推

負皮
唔好推

負皮
唔好推

負皮
唔好推

點解係要迫人表態同發聲？
表左態香港係咪會好番？
烈士又會番生？

點解我見到有combo

P牌 我就扑你 Show blocked user

其實你地究竟肯block p牌仔樓主未？我就block左了

P牌 我就扑你 • 註冊日期: 7/8/2019

P 牌

睇到呢句就好似一樣你堅信呢嘅俾人一下子打破咗咁

諗下當年靠咩起家?

达狗
邊位唔識喎

原你老母

達狗粉藉口多多，垃圾

樓主好僧迖狗？出篇咁既野幫迖狗增加仇恨度
一方面表現出可憐同埋同情迖狗
但同時指出迖狗係點樣向人民幣低頭
點樣先身為黃絲去奶共食兩家茶禮
樓主意圖歹毒，想迖狗萬劫不復
所以我一定幫推

因為佢搵緊人仔，香港有事佢唔表態係咪代表緊錢可以買起佢人格？

佢表態唔會令烈士番生，但會為大家精神上打左支強心針

一直都無嬲過

因為不嬲都唔睇

Btw大陸可以上youtube? 點解大陸成日開到youtube直播

收撚皮啦達狗

咁點解其他真香港明星得 狗達唔得?

P牌狗 我屌你老母

錢無人嫌多

屌你老母唔好再推這個post上熱門
今日上水推上水post啦

shut up and take my 0.1!

投票時間：
根據上述意思，究竟我地以後應該點叫迖哥？

taat3 哥
tai3 哥

佢唔向大眾低頭
低係幫中共含撚
邊樣嚴重啲

你咪達哥囉

打机达人达哥﹕打机 都可以有出息 我想导人向善，改变世界

點呀p牌仔

咪撚再煩
本身就唔知有咩好睇
係你地班人成日吹捧

樓主你原諒左中共未？我就原諒左啦

識睇梗係睇公子

收聲啦達狗

唔好del啦留黎睇公子啦

咸左

係又點，唔係又點

你唔代入我地角色？
唔睇咪唔睇關你撚事

迫人表態都有

(Show Blocked User - 我就扑你 )

資訊戰正式開打

負皮
BLOCK
唔好推

負皮
BLOCK
唔好推

負皮
BLOCK
唔好推

負皮
BLOCK
唔好推

負皮
BLOCK
唔好推

曲定直

Sleeping dog個期開始睇 見到佢連中立陳述都做唔到好失望

從來唔睇佢,以後都唔會睇

叫佢返屋企打單機啦 唔洗拍片 冇人想睇

好！
一齊等佢開直播
見一次屌一次

收皮啦 達哥咁對香港人預左喺香港會永不超生 原本得後生會睇佢 而加番大陸啦

p牌

P牌仔收皮啦

表咗咩態

原諒左啦 仲戒埋睇添

咁你去維穩啦,大把錢呀on9,係度講咁撚多野做乜鳩呀.....

好明顯呢個post係達哥出 唔係點會咁厚顏無恥咁盲撐

見一次都唔想，快啲收皮啦仆街

傻鳩，好行唔送

邊個達哥？唔識佢喎

無人想知唔會再睇

好打手喎清。唔好唔記得達哥係因為香港人而紅，唔係鬼有人識呀。你睇人地大J冇大水喉都會出聲，達哥呢？一味鳩縮，而家仲要仆左去做藝術家玩舞台劇喎。

達哥。。。。不了

仲可以話自己睇咗6年 知唔知醜字點寫?
當初佢唔係喺雨運表態 之後又一直講到自己幾有原則又點 難道會有人睇佢打機係覺得佢打機勁?如果唔係佢一開始講自己立場又講下政治 會有人理佢?話自己睇6年就收下皮啦6 年一定會睇到佢變化 如果佢唔係講到自己係反共 一直都好有原則 佢今次就算唔出聲都唔會有人關注

你個贏字都好特別

有人禁佢播咩? 佢中意咪自己單機播囉或者直播俾人鬧囉
再唔係直接上大陸網直播仲好搵呀迖狗

各位動漫節見，一齊支持達哥
好無？

達哥近況3:排戲,嬉笑,美食,美女同拍片,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

美食和美女

開開心心

未，做人做狗未未識揀

你呢啲咪就係成日想睇人仆街既撚樣
開開心心都唔得？

為生活真係冇錯